葉國謙：我接觸的擁有外國護照者 很多都是非常愛國的人士

至於好多建制派自己或家人均擁有外國國籍，被質疑是否符合愛國標準？葉國謙表示這是基本法容許的：「香港是由其歷史背景中走出來，過程中確實有些人過往在外國讀書，家裡有很多國際方面的聯繫，所以在《基本法》訂立過程中，已將這方面視為旅遊證件，不是將之作為國籍。」
「擁有外國護照的，我接觸的，很多都是非常愛國的人士。」

講出嚟唔面紅

愛外國？

我相信

咁愛國點解又有外國護照？

「擁有外國護照的，我接觸的，很多都是聲稱非常愛國的人士。」

忠誠的廢物漏咗兩個字

冇話愛中國

係呀
開名啦

愛英國美國

咁愛國點解唔放棄外國籍

佢知唔知大陸d官唔可以係裸官

屌你老母
你叫我呢D藍絲情何以堪
我死左去算

講得出果下好野

愛美國 愛英國

仍然是愛國的

睇吓安心出行APP嘅下載地區，真係好多持外國護照嘅人挺共㗎

因為扮愛國有錢搵麻

5555555

你揸住外國護照 咪可以放心愛國囉 有咩衣郁 拍拍籮柚走人

愛美國
愛英國
愛澳大利亞國嘛

扮忠誠既廢物

愛國所以要移民

咁愛國即時放棄外國籍啦

第一講大話咩

我問過好多婚外情人仕。佢哋都話好愛元配

係呀

有外國passport 先特別愛支

愛國對佢地黎講只係笑話覺得佢地好唔尊重中國囉
愛國但有外國護照？即係嫌中國護照唔好？

雙重間諜，問下你老闆信唔信你先啦！

你哋呢班賤種共狗就可以拎外國護照

香港人就唔可以拎BNO

比喻得好

咁用bno 拎bc 又唔愛國？

收皮啦你

個 恥 字 個 醜 字 識唔識寫呀

做雞都有愛國嘅

愛中國

嘅人民幣

好明顯係間諜黎，真正忠誠愛國又點會接受外國既護照

你搵到有强姦犯唔咸濕既我咪信你囉

民建聯連拉隊打科興都唔敢做？千好意思話自己愛國？

簡單一問
愛邊個國
兩個國家有利益衝突
你會效忠邊個國家

忠誠嘅廢物
愛唔愛國都係冇用

Pin this !

佢地邊會有羞恥心

叫人制裁你都喺愛之心責之切姐

以後建制派唔好叫建制派喇，改為
持有外國護照並不代表不愛國的忠誠廢物表示：「xyz。。。。。」

攬住2個女人話自己好愛自己老婆屌你講出嚟唔笑果一下好嘢

拎外國護照 等同宣誓效忠外國
一心愛兩個國家？

咁點解唔剪passport做支那人?

拎BNO嗰啲都係
你咪撚搞

你又岩喎

物以類聚 人以群分

藍屍明白未？？
愛國都要被批鬥，只因你是香港人

護照就係國籍，乜旅遊證據

海外愛国

你敢唔敢問佢地點解走

葉國謙拍馬屁拍著馬卵袋

連BNO 都唔俾人擁有
你拎外國護照仲話自己愛國

屌住個二奶話愛老婆

因為已經有逃生門
所以可以職業愛國
賺夠退休後去外國

講乜撚野

基本法唔容許你又搵人大?

愛國可以自己話係就係？
身體行為先至最誠實

呢個年頭冇番本外國護照都唔好意思話自己愛國啦

知啦知啦，講到尾唔想黨收番你本護照姐

意思係講緊愛支那定受戶藉果個國家?
如果你講愛支那 麻煩你比個名我地

DLLM 葉國謙 愛外國定愛中國

佢都冇話愛咩國

Pin

做得獻世派就一定面皮厚嫁啦

花式篤灰

唔好講以前， 講現在。 國家已堀起！

雙面人

心繫加國

班愛國愛黨撚捐身家俾中共咪叫愛國囉。扮乜嘢

中國護照唔夠用？
點解要用外國既旅遊證件
想勾結外國勢力？

真係好廢物

係呀，無人話你唔愛國，係話你廢物啫嘛

呃飯食啫

諗起bno個post羅家英講愛國.gif

好多出面有情婦，仲話好愛老細

咁咪即係干涉別國內政囉？

冇歐美文明國家國藉真係得鳩閒同你愛中國

愛外國

國安做野
煽動國家政權
拉得

有護照 當然愛自己國家啦

咁bno唔可以係愛國?

藍屍又冇錢又冇外國passport

愛外國吖嘛，我知呀

咪住先... 之前唔係有狗吠話咩外國國藉法官有忠誠問題咩, 個龍門又去左火星

你試下同大婆咁講

同第三者發誓結婚
但我最愛係你呀大婆，雖然我宣誓同佢結婚
我當佢sp渣

到依家仲想食兩家茶禮

佢啲朋友已經犯咗叛國罪：做A國公民，但心向B國

入籍宣誓=結婚宣誓
中國籍=大婆
外國籍=二奶
旅遊證件=sp

同二奶宣誓結婚做老公老婆
但同大婆講我心入面只有你最愛係你
我當宣誓結婚個老婆sp渣

愛國所以覺得國家係垃圾地獄鬼國唔適合自己同家人下一代永遠定居

我知好多中共貪官
在中國刮民脂民膏去外國比家人享福

忠誠的垃圾
收嗲啦

葉國謙喺咪食左過期春藥啊，好似生滋狗咁見人就吠

冇話愛邊個國喎

最緊要厚面皮同聽講，你拎幾多本護照都好，只要配合統戰高壓極權既方針，佢地就會無事，仲會發大財。

佢根本唔需要理下面班賤民點諗，呢個係事實，立會輸？改制度囉，輸打贏要？係呀，吹咩，阿爺依然默許咁做，你咬我呀？

身體最誠實

都話香港人發誓當食生菜，千年定律，旅遊證件

咁拎BNO都可以好愛國，你地驚咩

連外國護照都無，你有咩資格愛國

愛美國

我接觸好多泛民佢哋都好愛國

外國護照定外國藉中國人啊? 講清楚

睇黎佢地係驚中共落實之後變成全香港人都唔可以雙重國藉
驚到時連佢地最後一條路都無埋

現實係 權貴有勢力既都一樣可以有 隻眼開隻眼閉 係你地D 平民唔比 吹咩

虧佢講得出

「擁有外國護照的，我接觸的，很多都是非常愛國的人士。」

成日話外國都有宣誓效忠，咁權貴們宣左誓效忠邊個國家？

共產黨係好重視統一同佢地定既規舉
之前已經有講中國官員無問題
言下之意係未必包香港人身份既官員
統一係為左將香港當成中國市民咁管理
應該早期就9成香港人 成功無問題就變全部
如果有太大反抗 好可能先會取消

「很多政見係黃的，我接觸的，很多都是非常愛國的人士。」

我接觸好多港獨人士都非常愛國

不嬲愛國個堆都係攞晒外國護照既華人

有毒氣體無害
多數人獨栽
擁外國護照者愛中國

定其實佢話外國護照人愛外國

擁有外國護照者愛搵極權國家嘅錢

擁有第三者，我接觸的，很多都是非常愛另一半。

愛國點解會攞外國passport 呢
諗唔明個logic 喎

要解決雙重效忠問題

建議所有人立法會議員跟政府高官 放棄所有外國護照先比做

咁即係唔夠愛國啦

咁有冇勸佢地放棄外國護照，回歸祖國懷抱？

外國國籍喎 效忠邊個國呀
講到外國護照淨係旅行證件咁

佢地覺得自己係上等人，佢地先有資格拎外國護照
平民係下等人，只可以拎冇居英權既BNO
當而家BNO有5+1，佢地既優越感冇左9成，所以發晒癲

慘得在有儍仔肯信吖，你哋唔恨得咁多架喇！

我好愛你啊 但要同第二條女結婚

抵你條表面忠誠嘅垃圾俾支共屌 呢啲時候仲食兩家茶禮

支足：

腦細話唔得你話得，即係點？剃腦細眼眉定你先係腦細？

有外國passport 先特別愛支共
既得利益者 梗係喇 有咩事咪第一時間走

拎中國護照愛外國 －＞叛國
咁同理
拎外國護照愛中國－＞叛國

BNO Visa持有人都是愛中國的

能不排華嗎？

愛國人士應該要開名表揚喎

逃生艇

上面啲大婆二奶比喻錯晒
宣誓入籍嗰個先係正式註冊嘅大婆
話嚟探你嗰陣話愛你嗰個二奶嚟㗎咋

入籍梗係要宣誓愛國

嘩 睇你個名 係咪循工作/讀博途徑獲瑞典永久居民嘅尊貴天王
瑞典語文天王嚟

佢意思應係呼籲香港人快D攞BNO愛國

原來冇外國護照唔係真正嘅愛國者

賣國老賊

咁愛國點解要揸外國護照？
咁我揸特區護照愛其他國家你哋又唔滿意

開始怯底

擁有外國護照，仲話愛國？

口講愛國嘅共產走狗，身體最愛民主大國

証明咗 移民 係為黨做細作

唔忠誠的廢物

愛英美加澳紐

隻眼開隻眼閉？
一搞文革玩鬥紅呢班人第一個比人鬥死先啊
你估你真係中共親生仔啊？
而家玩民族主義你拎外國護照係到生活
群眾知你係咁唔第一個捉佢出嚟批鬥我切啊

真正體現咩叫愛國係工作
外國係生活

視外國passport為旅行證件
人唔笑狗都吠
好想睇西方整條叛國罪 睇班兩性家奴點揀

佢應該識親都係香港官員中國幹部啲仔女嚟

正卜街有特權咩

葉國謙就是假忠誠真癈物

係瑞典PhD 不過都係打份工啫

人哋冇話你唔愛國，人哋都有讚你忠誠，不過係忠誠廢物之嘛

DLLM，咁做乜撚野要移民，荒謬絕倫，講出嚟唔笑嗰度好野

移左民先愛國 明既!

同你接觸嗰啲都唔方係好人

果然係忠誠的廢物

班撚樣應該驚被清算

非洲嗰度特別多

同時愛兩個國？

phd做滿四年了嗎？ 永居卡到手了嗎？會加本護照嗎？ 讀博辛苦嗎輕鬆嗎？
我係瑞典做嘢it，希望4年後都能攞到永久居留許可卡